個friend比人戴綠帽點救佢

條女本身有個ex一齊左成年
散左之後就同左我個friend一齊
佢地一齊左3個月有多
但其間不斷有人話見到條女同個ex出街
去到前幾日終於有個friend忍唔住同佢講
但我個friend好似撞左邪咁
條女講乜佢信乜
仲要話佢地睇錯 個男仔係佢表哥黎
真心唔想睇住個friend咁樣比人呃
我要點樣同佢講

利申:個friend不是我

但我個friend好似撞左邪咁
條女講乜佢信乜

等佢自己奶野囉 你都已經提左佢

算啦 由佢去死啦 救唔到

自己事自己搞